肯同cctvb破冰既唱片公司係咪都係藍？

姐係以後唔洗聽廣東歌

當藍處理

唔同四大割席嘅人都係藍絲

唔係
係tvb轉黃
曾志偉偽藍

林鄭都係

黑警偽黑